（突發）今朝港台監警會副主席受訪

今朝監警會張華峰接受港台訪問。我聽足全程我屌你老母條友深藍架。。
69到712既調查進程佢都答到lur埋一舊咁，被主持問到速龍小隊點解唔show委任證佢話啲示威者都可以唔show，戴晒面罩，做乜執法個啲要大大聲話你知佢係邊個，唔驚俾你秋後算帳？
大家真係要堅持五大訴求缺一不可，不割席不分化。。唔好輸呀呢鋪！

張華峰

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

張華峰，SBS，JP，出生於福建晉江，全國政協委員，恆豐證券集團創辦人董事長及行政總裁，現任香港金融服務界立法會議員